若要有創意 要投鄧家彪

北區太多人與車
乘客用腳行到夜
害怕下班等很久的車
條街水貨滿瀉

家彪要選代議者
郵費又竟會貼漏些
拍過的片 卻又撤去 最熟悉咀臉

拿着兜去行乞選票
亦有簡單問好 不過少
然後再次企對面 就如王國興

巴士有事從未出頭
若靠工會點知佢 掉轉槍頭
但見加薪方案已由賺變扣
你也會想過絕望叫它狗

即炒兩字情絕不留
望鏡9up 的聲線 我最難受
待補選完結 使乜驚圍屌

最多選票就贏了

改《彌敦道》

爭屎 乞衣仔

此帖必火

推到有人唱

pish

啱音唔係教會歌喎
推到有人唱

Pish

Push

好撚勁

投比智障